msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-10 19:00+0800\n"
"Last-Translator: Pastrank <webmaster@pastrank.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# admin.php 101
msgid "My pastrank"
msgstr "我的Pastrank"

# admin.php 101
msgid "Provided by Pastrank"
msgstr "本數據由Pastrank提供"

msgid "Please enter a valid domain, eg. pastrank.com"
msgstr "您輸入的域名不合法，請不要包含http://，正確的例子：www.pastrank.com或者pastrank.com"

msgid "Sorry, this domain is forbidden."
msgstr "該域名已經被禁止，請與我們聯繫。"

msgid "We will collect data in 2-7 workdays after you have added your domain."
msgstr "該域名還沒有數據，我們需要在2-7個工作日才會收集相關數據，請耐心等待。"

# admin.php 101
msgid "View more indexed datas by search engines & alexa traffic rank."
msgstr "點擊查看更詳細的搜索引擎收錄歷史以及Alexa排名歷史"

# admin.php 108
msgid "alexa"
msgstr "alexa"

# admin.php 109,130
msgid "reset"
msgstr "重置"

# admin.php 134
# pop.php 128
msgid "yesterday"
msgstr "昨天排名"

# admin.php 106
# pop.php 130
msgid "7 day"
msgstr "七天排名"

# admin.php 138
# pop.php 132
msgid "1 month"
msgstr "一個月排名"

# admin.php 140
# pop.php 134
msgid "3 month"
msgstr "三個月排名"

# admin.php 145
msgid "loading chart data, pleash wait..."
msgstr "正在加載數據，請稍候..."

# admin.php 150
msgid "Options"
msgstr "選項"

# admin.php 157
msgid "your domain"
msgstr "你的域名"

msgid "show pastrank chart in your posts"
msgstr "顯示PastRank圖表到你的文章"

# admin.php 165
msgid "montior"
msgstr "監控的搜索引擎"

# admin.php 174
msgid "get more help information..."
msgstr "獲取更多的幫助..."

# admin.php 176
msgid "choose the search engine you want to monitor..."
msgstr "設置你要監控的搜索引擎"

# admin.php 184
msgid "donate"
msgstr "贊助"

# admin.php 198
msgid "using paypal"
msgstr "使用Paypal贊助"

# admin.php 202
msgid "amount"
msgstr "金額"

# admin.php 214
msgid "currency"
msgstr "幣種"

# admin.php 225
msgid "custom amount"
msgstr "自定義金額"

# admin.php 232
msgid "add pastrank link in my blog"
msgstr "添加Pastrank的友情鏈接到我的博客"

# admin.php 235
msgid "post about pastrank & share that to my friend"
msgstr "為Pastrank寫一些宣傳的博客，分享給更多的朋友"

msgid "Add pastrank chart to your posts"
msgstr "添加PastRank圖表到你的文章"

# pop.php 61
msgid "domain"
msgstr "域名"

# pop.php 66
msgid "width/height"
msgstr "寬度/高度"

# pop.php 73
msgid "date range"
msgstr "日期範圍"

# pop.php 80
msgid "chart type"
msgstr "圖表的類型"

# pop.php 84
msgid "flash(using FusionCharts)"
msgstr "flash"

# pop.php 87
msgid "image(using Google chart)"
msgstr "圖片"

# pop.php 92
msgid "show type"
msgstr "顯示類型"

# pop.php 96
msgid "record on search engine"
msgstr "搜索引擎收錄"

# pop.php 99
msgid "link in"
msgstr "外鏈"

# pop.php 107
msgid "all"
msgstr "所有"

# pop.php 110
msgid "today"
msgstr "當天"

# pop.php 113
msgid "weekly"
msgstr "一周"

# pop.php 116
msgid "monthly"
msgstr "一月"

# pop.php 118
msgid "yearly"
msgstr "一年"

# pop.php 138
msgid "submit"
msgstr "提交"

msgid "Please use your usual domain name, cause www.pastrank.com and pastrank.com is different for search engine."
msgstr "請使用您常用的域名，對於搜索引擎來說，www.pastrank.com與pastrank.com可能是兩個域名"

msgid "Traffic rank in country"
msgstr "網站所在國家的排名"

# admin.php 103
msgid "All the indexed on search engines"
msgstr "搜索引擎所有收錄"

# admin.php 106
msgid "Past 24h on search engine"
msgstr "搜索引擎24小時內收錄"

# admin.php 105
msgid "Past week on search engine"
msgstr "搜索引擎一周收錄"

# admin.php 106
msgid "Past month on search engine"
msgstr "搜索引擎當月收錄"

# admin.php 107
msgid "Past year on search engine"
msgstr "收錄引擎一年收錄"

msgid "Alexa traffic rank"
msgstr "alexa排名"

# pop.php 99
msgid "Link in"
msgstr "外鏈"

# admin.php 157
msgid "Other domain"
msgstr "查看其它域名"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Setting"
msgstr "設置"

# admin.php 157
msgid "Add other domain"
msgstr "添加其它域名"

msgid "show pastrank chart in posts"
msgstr "顯示PastRank圖表到你的博客"

# admin.php 174
msgid "Get more help information..."
msgstr "獲取更多的幫助..."

msgid "Go to pastrank's official web site"
msgstr "訪問Pastrank的官方網站"

msgid "Thank you using wp-pastrank, Pastrank is totally free. what's more, API&wp-pastrank is free too. hope you enjoy using it. and for the better development of pastrank, hope you can add PastRank link to your website, or write posts to recommend Pastrank to others. if you think Pastrank is great, you can donote for our hardwork."
msgstr "感謝您選擇wp-pastrank，和pastrank.com所提供的服務一樣，wp-pastrank也是免費的，如果你覺得這個插件還不錯，希望你可以添加pastrank到你的友情鏈接中，也可以寫一些博文來推薦pastrank。當然，你也可以選擇使用捐助的方式來幫助pastrank的發展，再一次感謝。"

msgid "show first&last datas"
msgstr "強制顯示初次和最後一次的數據"

msgid "px or %"
msgstr "px或者%"

# admin.php 105
msgid "indexed by search engines"
msgstr "搜索引擎收錄"

msgid "alexa traffic rank"
msgstr "alexa排名"

# admin.php 145
msgid "loading chart data, please wait..."
msgstr "正在加載數據，請稍候..."

